說散就散

點解一句感覺唔同咗就可以講分手？